msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AMO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-15 11:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-30 01:10+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified, China <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1432948206.0\n"

#: static/js/common-all.js:10462 static/js/impala-all.js:1512 static/js/zamboni/discovery-all.js:10429 static/js/zamboni/init.js:32 static/js/zamboni/mobile-all.js:10990
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please check back a little later."
msgstr "由于我们正在进行网站维护，此功能暂时无法使用。请您稍后再试。"

#: static/js/common-all.js:10879 static/js/impala-all.js:1929 static/js/zamboni/apps.js:54 static/js/zamboni/mobile-all.js:10726 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation not allowed."
msgstr "不被允许安装应用。"

#: static/js/common-all.js:10882 static/js/impala-all.js:1932 static/js/zamboni/apps.js:57 static/js/zamboni/mobile-all.js:10729 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is malformed."
msgstr "应用清单不合规范。"

#: static/js/common-all.js:10885 static/js/impala-all.js:1935 static/js/zamboni/apps.js:60 static/js/zamboni/mobile-all.js:10732 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App host could not be reached."
msgstr "应用的主机无法连接。"

#: static/js/common-all.js:10888 static/js/impala-all.js:1938 static/js/zamboni/apps.js:63 static/js/zamboni/mobile-all.js:10735 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is unparsable."
msgstr "应用清单无法解析。"

#: static/js/common-all.js:10891 static/js/impala-all.js:1941 static/js/zamboni/apps.js:66 static/js/zamboni/mobile-all.js:10738 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is invalid."
msgstr "应用清单无效。"

#: static/js/common-all.js:10894 static/js/impala-all.js:1944 static/js/zamboni/apps.js:69 static/js/zamboni/mobile-all.js:10741 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "Install failed. Please try again later."
msgstr "安装失败。请稍后重试。"

#: static/js/common-all.js:10905 static/js/impala-all.js:1955 static/js/zamboni/apps.js:80 static/js/zamboni/mobile-all.js:10752 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation failed."
msgstr "应用安装失败。"

#: static/js/common-all.js:10906 static/js/impala-all.js:1956 static/js/zamboni/apps.js:81 static/js/zamboni/mobile-all.js:10753 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This system does not support installing apps."
msgstr "该系统不支持正在安装的应用。"

#. L10n: {0} is an app name like Firefox.
#: static/js/common-all.js:11054 static/js/impala-all.js:2104 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10996
msgid "Accept and Install"
msgstr "同意并安装"

#: static/js/common-all.js:11054 static/js/impala-all.js:2104 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10996
msgid "Add to {0}"
msgstr "添加到 {0}"

#: static/js/common-all.js:11059 static/js/impala-all.js:2109 static/js/zamboni/buttons.js:87 static/js/zamboni/discovery-all.js:11001
msgid "Download Now"
msgstr "立即下载"

#: static/js/common-all.js:11100 static/js/impala-all.js:2150 static/js/zamboni/buttons.js:128 static/js/zamboni/discovery-all.js:11042
msgid "Add-on has not been updated to support default-to-compatible."
msgstr "附加组件尚未更新以支持默认兼容。"

#: static/js/common-all.js:11105 static/js/impala-all.js:2155 static/js/zamboni/buttons.js:133 static/js/zamboni/discovery-all.js:11047
msgid "You need to be using Firefox 10.0 or higher."
msgstr "您需要使用 Firefox 10.0 或更高的版本。"

#: static/js/common-all.js:11117 static/js/impala-all.js:2167 static/js/zamboni/buttons.js:145 static/js/zamboni/discovery-all.js:11059
msgid "Mozilla has marked this version as incompatible with your Firefox version."
msgstr "Mozilla 已标记此版本为不兼容您的 Firefox 版本。"

#. L10n: {0} is an platform like Windows or Linux.
#: static/js/common-all.js:11195 static/js/impala-all.js:2245 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11137
msgid "Install for {0} anyway"
msgstr "继续安装 {0} 版本"

#: static/js/common-all.js:11195 static/js/impala-all.js:2245 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11137
msgid "Download for {0} anyway"
msgstr "坚持下载 {0}"

#: static/js/common-all.js:11252 static/js/impala-all.js:2302 static/js/zamboni/buttons.js:284 static/js/zamboni/discovery-all.js:11194
msgid "Not available for your platform"
msgstr "不适用于您的操作系统"

#. L10n: {0} is an app name, {1} is the app version.
#: static/js/common-all.js:11263 static/js/common-all.js:11300 static/js/impala-all.js:2313 static/js/impala-all.js:2350 static/js/zamboni/buttons.js:295 static/js/zamboni/buttons.js:332
#: static/js/zamboni/discovery-all.js:11205 static/js/zamboni/discovery-all.js:11242
msgid "Not available for {0} {1}"
msgstr "不适用于 {0} {1}"

#: static/js/common-all.js:11326 static/js/impala-all.js:2376 static/js/zamboni/buttons.js:358 static/js/zamboni/discovery-all.js:11268
msgid "Works with {app} {min} - {max}"
msgstr "兼容于 {app} {min} - {max}"

#: static/js/common-all.js:11328 static/js/impala-all.js:2378 static/js/zamboni/buttons.js:360 static/js/zamboni/discovery-all.js:11270
msgid "View other versions"
msgstr "查看其他版本"

#: static/js/common-all.js:11543 static/js/impala-all.js:2593 static/js/zamboni/buttons.js:578 static/js/zamboni/discovery-all.js:11485 static/js/zamboni/mobile-all.js:11222
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:39
msgid "Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a search plugin."
msgstr "抱歉，您需要一个基于 Mozilla 的浏览器（例如 Firefox）才能安装此搜索插件。"

#: static/js/common-all.js:16652 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8282 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:416
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#. L10n: {0} is the number of characters left.
#: static/js/common-all.js:16725 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8355 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:489
msgid "<b>{0}</b> character left."
msgid_plural "<b>{0}</b> characters left."
msgstr[0] "剩余 <b>{0}</b> 个字符。"

#: static/js/common-all.js:17162 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8741 static/js/impala-min.js:5 static/js/common/ratingwidget.js:31 static/js/zamboni/mobile-all.js:12231
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "{0} star"
msgid_plural "{0} stars"
msgstr[0] "{0} 星"

#: static/js/common-all.js:17306 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8885 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/l10n.js:45
msgid "Remove this localization"
msgstr "移除此本地化"

#: static/js/common-all.js:18266 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:9862 static/js/impala-min.js:6
msgid "Install App"
msgstr ""

#: static/js/common-all.js:18506 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10202 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:23 static/js/zamboni/reviews.js:18
msgid "Flagged for review"
msgstr "已标记评论"

#: static/js/common-all.js:18522 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10219 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:40 static/js/zamboni/reviews.js:34
msgid "Your input is required"
msgstr "必须输入"

#: static/js/common-all.js:18591 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10312 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:133 static/js/zamboni/reviews.js:103
msgid "Marked for deletion"
msgstr "标记为删除"

#: static/js/common-all.js:19177 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12078 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:193
msgid "clear recently viewed"
msgstr "清除最近浏览记录"

#: static/js/common-all.js:19349 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12250 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:365
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "正在添加到收藏夹&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19352 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12253 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:368
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "正在从收藏夹中移除&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19355 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12256 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:371
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: static/js/common-all.js:19358 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12259 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:374
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹中移除"

#: static/js/common-all.js:19421 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12322 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:437
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: static/js/common-all.js:19422 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12323 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: static/js/common-all.js:19422 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12323 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: static/js/common-all.js:19423 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12324 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:439
msgid "Remove this add-on from the collection"
msgstr "从收藏集中移除此附加组件"

#: static/js/common-all.js:19423 static/js/common-all.js:19452 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12324 static/js/impala-all.js:12353 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/collections.js:439 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: static/js/common-all.js:19452 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12353 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove this user as a contributor"
msgstr "从贡献者中移除此用户"

#: static/js/common-all.js:19464 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12365 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:480
msgid "An email address is required."
msgstr "必须输入电子邮件地址。"

#: static/js/common-all.js:19482 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12383 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:498
msgid "You cannot add yourself as a contributor."
msgstr "您不能添加自己为贡献者。"

#: static/js/common-all.js:19484 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12385 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:500
msgid "You have already added that user."
msgstr "您已经添加了该用户。"

#: static/js/common-all.js:19691 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12592 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:707
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: static/js/common-all.js:19695 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12596 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:711
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹中移除"

#: static/js/common-all.js:19713 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12614 static/js/impala-all.js:12680 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:10
#: static/js/zamboni/collections.js:729
msgid "Follow this Collection"
msgstr "关注这个收藏集"

#: static/js/common-all.js:19722 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12623 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:738
msgid "Stop following"
msgstr "停止关注"

#: static/js/common-all.js:19798 static/js/common-all.js:19811 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12731 static/js/impala-all.js:12744 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/perf.js:29 static/js/zamboni/perf.js:42
msgid "All"
msgstr "全部"

#: static/js/common-all.js:19960 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:20
msgid "Password strength:"
msgstr "密码强度："

#: static/js/common-all.js:19966 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:26
msgid "At least {0} character left."
msgid_plural "At least {0} characters left."
msgstr[0] "至少还需要输入 {0} 个字符。"

#: static/js/common-all.js:20150 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13126 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:39
msgid "Search themes for <b>{0}</b>"
msgstr "搜索匹配 <b>{0}</b> 的主题"

#: static/js/common-all.js:20152 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13128 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:41
msgid "Search apps for <b>{0}</b>"
msgstr "搜索包含关键字 <b>{0}</b> 的应用"

#: static/js/common-all.js:20154 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13130 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:43
msgid "Search add-ons for <b>{0}</b>"
msgstr "搜索包含关键字 <b>{0}</b> 的附加组件"

#: static/js/common-all.js:20385 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13361 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/site_suggestions.js:46
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: static/js/impala-all.js:3042 static/js/zamboni/browserid_support.js:37 static/js/zamboni/mobile-all.js:12298 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "Admins and editors must provide a password to log in."
msgstr "管理员和审核员必须提供密码进行登录。"

#: static/js/impala-all.js:3047 static/js/zamboni/browserid_support.js:42 static/js/zamboni/mobile-all.js:12303 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "BrowserID login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "BrowserID 登录失败。可能您在这个邮件地址下没有账户？"

#. L10n: {0} is an app name.
#: static/js/impala-all.js:10340 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/listing.js:17 static/js/zamboni/themes.js:13
msgid "This theme is incompatible with your version of {0}"
msgstr "这个主题与您所使用的 {0} 版本不兼容"

#: static/js/impala-all.js:10852 static/js/impala-all.js:12860 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala-min.js:7 static/js/common/upload-image.js:97 static/js/impala/users.js:51
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:719 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "图像必须为 PNG 或 JPG 格式。"

#: static/js/impala-all.js:10856 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-image.js:101 static/js/zamboni/devhub-all.js:723 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Videos must be in WebM."
msgstr "视频必须是 WebM 格式。"

#: static/js/impala-all.js:10883 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-addon.js:34 static/js/common/upload-image.js:128 static/js/zamboni/devhub-all.js:275
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:750 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "There was a problem contacting the server."
msgstr "连接服务器时发生错误。"

#: static/js/impala-all.js:11602 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:102
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "保留所有权利"

#: static/js/impala-all.js:11606 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:106
msgid "Creative Commons Attribution 3.0"
msgstr "知识共享“署名 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11611 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:111
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11616 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:116
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用-禁止演绎 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11621 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:121
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11626 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:126
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"
msgstr "知识共享“署名-禁止演绎 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11631 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:131
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"
msgstr "知识共享“署名-相同方式共享 3.0”"

#: static/js/impala-all.js:11838 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:338
msgid "Your Theme's Name"
msgstr "您的主题名称"

#: static/js/impala-all.js:12689 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:19
msgid "Stop Following"
msgstr "停止关注"

#: static/js/impala-all.js:12690 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:20
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#: static/js/impala-all.js:12842 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/users.js:33
msgid "use original"
msgstr "使用原来的"

#: static/js/impala-all.js:13017 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/search.js:114
msgid "Updating results&hellip;"
msgstr "正在更新结果&hellip;"

#: static/js/common/upload-addon.js:52 static/js/zamboni/devhub-all.js:293 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Select a file..."
msgstr "选择文件..."

#: static/js/common/upload-addon.js:53 static/js/zamboni/devhub-all.js:294 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on should end with .xpi, .jar or .xml"
msgstr "您的附加组件应该以 .xpi、.jar 或 .xml 结尾"

#. L10n: {0} is the percent of the file that has been uploaded.
#: static/js/common/upload-addon.js:87 static/js/zamboni/devhub-all.js:328 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0}% complete"
msgstr "已完成 {0}%"

#. L10n: "{bytes uploaded} of {total filesize}".
#: static/js/common/upload-addon.js:90 static/js/zamboni/devhub-all.js:331 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: static/js/common/upload-addon.js:123 static/js/zamboni/devhub-all.js:361 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/common/upload-addon.js:145 static/js/zamboni/devhub-all.js:383 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Uploading {0}"
msgstr "正在上传 {0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:172 static/js/zamboni/devhub-all.js:410 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Error with {0}"
msgstr "{0} 发生错误"

#: static/js/common/upload-addon.js:177 static/js/zamboni/devhub-all.js:415 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on failed validation with {0} error."
msgid_plural "Your add-on failed validation with {0} errors."
msgstr[0] "您的附加组件验证失败，有 {0} 个错误。"

#: static/js/common/upload-addon.js:191 static/js/zamboni/devhub-all.js:429 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "&hellip;and {0} more"
msgid_plural "&hellip;and {0} more"
msgstr[0] "&hellip;还有 {0} 个"

#: static/js/common/upload-addon.js:205 static/js/common/upload-addon.js:427 static/js/zamboni/devhub-all.js:443 static/js/zamboni/devhub-all.js:571 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "See full validation report"
msgstr "查看完整的验证报告"

#: static/js/common/upload-addon.js:217 static/js/zamboni/devhub-all.js:455 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Validating {0}"
msgstr "正在验证 {0}"

#. L10n: first argument is an HTTP status code
#: static/js/common/upload-addon.js:256 static/js/zamboni/devhub-all.js:494 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Received an empty response from the server; status: {0}"
msgstr "从服务器上接收到一个空的响应；状态：{0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:279 static/js/zamboni/devhub-all.js:505 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Unexpected server error while validating."
msgstr "验证时发生了意外的服务器错误。"

#: static/js/common/upload-addon.js:317 static/js/zamboni/devhub-all.js:543 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Finished validating {0}"
msgstr "已完成验证 {0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:323
msgid "Your add-on was validated with no errors and {0} message."
msgid_plural "Your add-on was validated with no errors and {0} messages."
msgstr[0] "您的附加组件已通过验证，无错误，{0} 条消息。"

#: static/js/common/upload-addon.js:328
msgid "Your add-on was validated with no errors or warnings."
msgstr "您的附加组件已通过验证，无错误，无警告。"

#: static/js/common/upload-addon.js:346
msgid "Your submission will go through a manual review."
msgstr "您的提交将转交人工审核。"

#: static/js/common/upload-addon.js:350
msgid "Your submission passed validation and will be automatically signed."
msgstr "您的提交通过了验证并将自动被签名。"

#: static/js/common/upload-addon.js:352
msgid "Your submission passed validation and will go through a manual review."
msgstr "您的提交通过了验证并将转交人工审核。"

#: static/js/common/upload-addon.js:380
msgid "Include detailed version notes (this can be done in the next step)."
msgstr "包括详细的版本说明（这可以在下一步骤中完成）。"

#: static/js/common/upload-addon.js:381
msgid "If your add-on requires an account to a website in order to be fully tested, include a test username and password in the Notes to Reviewer (this can be done in the next step)."
msgstr "如果您的附加组件需要有一个某网站的帐号才能进行全面的测试，请在给审核员的说明中写一个测试用的用户名和密码（这可以在下一步骤中完成）。"

#: static/js/common/upload-addon.js:382
msgid "If your add-on is intended for a limited audience you should choose Preliminary Review instead of Full Review."
msgstr "如果您的附加组件是面向有限的受众，您应该选择初步审核而不是全面审核。"

#: static/js/common/upload-addon.js:395
msgid "Add-on submission checklist"
msgstr "附加组件提交注意事项"

#: static/js/common/upload-addon.js:396
msgid "Please verify the following points before finalizing your submission. This will minimize delays or misunderstanding during the review process:"
msgstr "请在完成您的提交前确认以下几点。这将最大限度的减少在审核过程中的延误或误解："

#: static/js/common/upload-addon.js:398
msgid ""
"Compiled binaries, as well as minified or obfuscated scripts (excluding known libraries) need to have their sources submitted separately for review. Make sure that you use the source code upload "
"field to avoid having your submission rejected."
msgstr "编译后的二进制文件，以及压缩或混淆后的脚本（不含知名库）需要单独提供它们的源代码以供审核。请确保您使用了源代码上传字段，以避免您的提交被拒绝。"

#: static/js/common/upload-addon.js:416
msgid "The validation process found these issues that can lead to rejections:"
msgstr "在验证过程中发现下列问题可导致被拒绝："

#: static/js/common/upload-addon.js:433
msgid "If you are unfamiliar with the add-ons review process, you can read about it here."
msgstr "如果您不熟悉附加组件的审核流程，您可以到这里查看。"

#: static/js/common/upload-addon.js:469 static/js/zamboni/devhub-all.js:605 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Some platforms are not available for this type of add-on."
msgstr "此类型的附加组件在某些平台上无法使用。"

#: static/js/common/upload-addon.js:471 static/js/zamboni/devhub-all.js:607 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Sorry, no supported platform has been found."
msgstr "抱歉，找不到支持的平台。"

#: static/js/common/upload-base.js:57 static/js/zamboni/devhub-all.js:197 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "The filetype you uploaded isn't recognized."
msgstr "无法识别您上传的文件格式。"

#: static/js/common/upload-base.js:79 static/js/zamboni/devhub-all.js:219 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "You cancelled the upload."
msgstr "您已取消上传。"

#: static/js/impala/stats/chart.js:267 static/js/zamboni/stats-all.js:16986 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Week of {0}"
msgstr "每周有{0}次"

#: static/js/impala/stats/chart.js:269 static/js/zamboni/stats-all.js:16988 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "downloads"
msgstr "下载"

#: static/js/impala/stats/chart.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:16989 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} users"
msgstr "{0} 位用户"

#: static/js/impala/stats/chart.js:271 static/js/zamboni/stats-all.js:16990 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} add-ons"
msgstr "{0} 个附加组件"

#: static/js/impala/stats/chart.js:272 static/js/zamboni/stats-all.js:16991 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} collections"
msgstr "{0} 个收藏集"

#: static/js/impala/stats/chart.js:273 static/js/zamboni/stats-all.js:16992 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} reviews"
msgstr "{0} 条评论"

#: static/js/impala/stats/chart.js:275 static/js/zamboni/stats-all.js:16994 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} sales"
msgstr "{0} 份售出"

#: static/js/impala/stats/chart.js:276 static/js/zamboni/stats-all.js:16995 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} refunds"
msgstr "{0} 次退款"

#: static/js/impala/stats/chart.js:277 static/js/zamboni/stats-all.js:16996 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} installs"
msgstr "{0} 次安装"

#: static/js/impala/stats/chart.js:369 static/js/impala/stats/csv_keys.js:3 static/js/impala/stats/csv_keys.js:102 static/js/zamboni/stats-all.js:15379 static/js/zamboni/stats-all.js:15478
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17088 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

#: static/js/impala/stats/chart.js:379 static/js/impala/stats/csv_keys.js:6 static/js/impala/stats/csv_keys.js:103 static/js/zamboni/stats-all.js:15382 static/js/zamboni/stats-all.js:15479
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17098 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users"
msgstr "每日用户量"

#: static/js/impala/stats/chart.js:410 static/js/zamboni/stats-all.js:17129 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Amount, in USD"
msgstr "合计（美元）"

#: static/js/impala/stats/chart.js:421 static/js/impala/stats/csv_keys.js:97 static/js/zamboni/stats-all.js:15473 static/js/zamboni/stats-all.js:17140 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Number of Contributions"
msgstr "捐款次数"

#: static/js/impala/stats/chart.js:447 static/js/zamboni/stats-all.js:17166 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "More Info..."
msgstr "更多信息..."

#. L10n: {0} is an ISO-formatted date.
#: static/js/impala/stats/chart.js:451 static/js/zamboni/stats-all.js:17170 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Details for {0}"
msgstr "{0} 的详细信息"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:9 static/js/zamboni/stats-all.js:15385 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created"
msgstr "收藏集创建量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:12 static/js/zamboni/stats-all.js:15388 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use"
msgstr "附加组件使用量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:15 static/js/zamboni/stats-all.js:15391 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created"
msgstr "附加组件创建量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:18 static/js/zamboni/stats-all.js:15394 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "附加组件下载量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:21 static/js/zamboni/stats-all.js:15397 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "附加组件更新量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:24 static/js/zamboni/stats-all.js:15400 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written"
msgstr "评论撰写量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:27 static/js/zamboni/stats-all.js:15403 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups"
msgstr "用户注册量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:30 static/js/zamboni/stats-all.js:15406 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:33 static/js/zamboni/stats-all.js:15409 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings"
msgstr "评分量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:36 static/js/impala/stats/csv_keys.js:107 static/js/zamboni/stats-all.js:15412 static/js/zamboni/stats-all.js:15483 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales"
msgstr "销量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:39 static/js/impala/stats/csv_keys.js:106 static/js/zamboni/stats-all.js:15415 static/js/zamboni/stats-all.js:15482 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs"
msgstr "安装量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:42 static/js/zamboni/stats-all.js:15418 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:43 static/js/zamboni/stats-all.js:15419 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加组件管理器"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:44 static/js/zamboni/stats-all.js:15420 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:45 static/js/impala/stats/csv_keys.js:46 static/js/impala/stats/csv_keys.js:47 static/js/zamboni/stats-all.js:15421 static/js/zamboni/stats-all.js:15422
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15423 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Promo"
msgstr "主页推广"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:48 static/js/impala/stats/csv_keys.js:49 static/js/zamboni/stats-all.js:15424 static/js/zamboni/stats-all.js:15425 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Featured"
msgstr "主页精选展示"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:50 static/js/impala/stats/csv_keys.js:51 static/js/zamboni/stats-all.js:15426 static/js/zamboni/stats-all.js:15427 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Up and Coming"
msgstr "主页新秀"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:52 static/js/zamboni/stats-all.js:15428 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Most Popular"
msgstr "主页流行榜"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:53 static/js/impala/stats/csv_keys.js:55 static/js/zamboni/stats-all.js:15429 static/js/zamboni/stats-all.js:15431 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page"
msgstr "详情页面"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:54 static/js/impala/stats/csv_keys.js:56 static/js/zamboni/stats-all.js:15430 static/js/zamboni/stats-all.js:15432 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (bottom)"
msgstr "详情页面（底部）"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:57 static/js/zamboni/stats-all.js:15433 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (Development Channel)"
msgstr "详细信息页面（开发通道）"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:58 static/js/impala/stats/csv_keys.js:59 static/js/impala/stats/csv_keys.js:60 static/js/zamboni/stats-all.js:15434 static/js/zamboni/stats-all.js:15435
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15436 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Often Used With"
msgstr "常用搭档"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:61 static/js/impala/stats/csv_keys.js:62 static/js/zamboni/stats-all.js:15437 static/js/zamboni/stats-all.js:15438 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Others By Author"
msgstr "作者的其他作品"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:63 static/js/impala/stats/csv_keys.js:64 static/js/zamboni/stats-all.js:15439 static/js/zamboni/stats-all.js:15440 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:65 static/js/impala/stats/csv_keys.js:66 static/js/zamboni/stats-all.js:15441 static/js/zamboni/stats-all.js:15442 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Upsell"
msgstr "追加销售"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:68 static/js/zamboni/stats-all.js:15444 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:69 static/js/zamboni/stats-all.js:15445 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Pages"
msgstr "分类页面"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:70 static/js/zamboni/stats-all.js:15446 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:71 static/js/impala/stats/csv_keys.js:72 static/js/zamboni/stats-all.js:15447 static/js/zamboni/stats-all.js:15448 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Featured Carousel"
msgstr "分类首页精选轮播"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:73 static/js/impala/stats/csv_keys.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:15449 static/js/zamboni/stats-all.js:15450 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Top Rated"
msgstr "分类首页评分最高展示"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:75 static/js/impala/stats/csv_keys.js:76 static/js/zamboni/stats-all.js:15451 static/js/zamboni/stats-all.js:15452 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Most Popular"
msgstr "分类首页最热门展示"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:77 static/js/impala/stats/csv_keys.js:78 static/js/zamboni/stats-all.js:15453 static/js/zamboni/stats-all.js:15454 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Recently Added"
msgstr "分类首页最新添加展示"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:79 static/js/impala/stats/csv_keys.js:80 static/js/zamboni/stats-all.js:15455 static/js/zamboni/stats-all.js:15456 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Featured Sort"
msgstr "按精选顺序浏览"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:81 static/js/impala/stats/csv_keys.js:82 static/js/zamboni/stats-all.js:15457 static/js/zamboni/stats-all.js:15458 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Users Sort"
msgstr "按用户量的顺序浏览"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:83 static/js/impala/stats/csv_keys.js:84 static/js/zamboni/stats-all.js:15459 static/js/zamboni/stats-all.js:15460 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Rating Sort"
msgstr "按评分顺序浏览"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:85 static/js/impala/stats/csv_keys.js:86 static/js/zamboni/stats-all.js:15461 static/js/zamboni/stats-all.js:15462 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Created Sort"
msgstr "按最新添加排序的浏览列表"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:87 static/js/impala/stats/csv_keys.js:88 static/js/zamboni/stats-all.js:15463 static/js/zamboni/stats-all.js:15464 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Name Sort"
msgstr "按名称排序的浏览列表"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:89 static/js/impala/stats/csv_keys.js:90 static/js/zamboni/stats-all.js:15465 static/js/zamboni/stats-all.js:15466 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Popular Sort"
msgstr "按热门程度浏览"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:91 static/js/impala/stats/csv_keys.js:92 static/js/zamboni/stats-all.js:15467 static/js/zamboni/stats-all.js:15468 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Updated Sort"
msgstr "按更新顺序浏览"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:93 static/js/impala/stats/csv_keys.js:94 static/js/zamboni/stats-all.js:15469 static/js/zamboni/stats-all.js:15470 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Up and Coming Sort"
msgstr "按新秀榜排序的浏览列表"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:98 static/js/zamboni/stats-all.js:15474 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Total Amount Contributed"
msgstr "捐款总额"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:99 static/js/zamboni/stats-all.js:15475 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Average Contribution"
msgstr "平均捐款金额"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:108 static/js/zamboni/stats-all.js:15484 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Usage"
msgstr "使用"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:111 static/js/zamboni/stats-all.js:15487 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:112 static/js/zamboni/stats-all.js:15488 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:113 static/js/zamboni/stats-all.js:15489 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:114 static/js/zamboni/stats-all.js:15490 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:115 static/js/zamboni/stats-all.js:15491 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:116 static/js/zamboni/stats-all.js:15492 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Fennec"
msgstr "Fennec"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:117 static/js/zamboni/stats-all.js:15493 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Android"
msgstr "Android"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:122 static/js/zamboni/stats-all.js:15498 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的下载量和每日用户量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:124 static/js/zamboni/stats-all.js:15500 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的下载量和每日用户量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:128 static/js/zamboni/stats-all.js:15504 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的下载量和每日用户量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:130 static/js/zamboni/stats-all.js:15506 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的下载量和每日用户量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:134 static/js/zamboni/stats-all.js:15510 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的下载量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:136 static/js/zamboni/stats-all.js:15512 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的下载量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:140 static/js/zamboni/stats-all.js:15516 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的每日用户量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:142 static/js/zamboni/stats-all.js:15518 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的每日用户量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:146 static/js/zamboni/stats-all.js:15522 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的应用程序"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:148 static/js/zamboni/stats-all.js:15524 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的应用程序"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:152 static/js/zamboni/stats-all.js:15528 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的平台"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:154 static/js/zamboni/stats-all.js:15530 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的平台"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:158 static/js/zamboni/stats-all.js:15534 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的语言"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:160 static/js/zamboni/stats-all.js:15536 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的语言"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:164 static/js/zamboni/stats-all.js:15540 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的附加组件版本"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:166 static/js/zamboni/stats-all.js:15542 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的附加组件版本"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:170 static/js/zamboni/stats-all.js:15546 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的附加组件状态"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:172 static/js/zamboni/stats-all.js:15548 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的附加组件状态"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:176 static/js/zamboni/stats-all.js:15552 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的下载来源"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:178 static/js/zamboni/stats-all.js:15554 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的下载来源"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:182 static/js/zamboni/stats-all.js:15558 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的捐款"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:184 static/js/zamboni/stats-all.js:15560 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的捐款"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:188 static/js/zamboni/stats-all.js:15564 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的网站指标"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:190 static/js/zamboni/stats-all.js:15566 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的站点度量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:194 static/js/zamboni/stats-all.js:15570 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的附加组件使用量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:196 static/js/zamboni/stats-all.js:15572 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use from {0} to {1}"
msgstr "正在使用的附加组件（从 {0} 到 {1}）"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:200 static/js/zamboni/stats-all.js:15576 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的附加组件下载量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:202 static/js/zamboni/stats-all.js:15578 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的附加组件下载量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:206 static/js/zamboni/stats-all.js:15582 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的附加组件创建量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:208 static/js/zamboni/stats-all.js:15584 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的附加组件创建量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:212 static/js/zamboni/stats-all.js:15588 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的附加组件更新量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:214 static/js/zamboni/stats-all.js:15590 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的附加组件更新量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:218 static/js/zamboni/stats-all.js:15594 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的评论撰写量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:220 static/js/zamboni/stats-all.js:15596 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的评论撰写量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:224 static/js/zamboni/stats-all.js:15600 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的用户注册量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:226 static/js/zamboni/stats-all.js:15602 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的用户注册量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:230 static/js/zamboni/stats-all.js:15606 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的收藏集创建"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:232 static/js/zamboni/stats-all.js:15608 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的收藏集创建量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:236 static/js/zamboni/stats-all.js:15612 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的订阅者量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:238 static/js/zamboni/stats-all.js:15614 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的订阅者量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:242 static/js/zamboni/stats-all.js:15618 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings, last {0} days"
msgstr "最近 {0} 天的评分"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:244 static/js/zamboni/stats-all.js:15620 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings from {0} to {1}"
msgstr "从 {0} 至 {1} 的评分"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:248 static/js/zamboni/stats-all.js:15624 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的销量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:250 static/js/zamboni/stats-all.js:15626 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的销量"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:254 static/js/zamboni/stats-all.js:15630 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs, last {0} days"
msgstr "过去 {0} 天的安装量"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:256 static/js/zamboni/stats-all.js:15632 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs from {0} to {1}"
msgstr "{0} 至 {1} 的安装量"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:262 static/js/zamboni/stats-all.js:15638 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> in last {1} days"
msgstr "过去 {1} 天中有 <b>{0}</b>"

#. L10n: {0} is an integer and {1} and {2} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:264 static/js/impala/stats/csv_keys.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:15640 static/js/zamboni/stats-all.js:15646 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> from {1} to {2}"
msgstr "{1} 至 {2} 有 <b>{0}</b>"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:268 static/js/zamboni/stats-all.js:15644 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> average in last {1} days"
msgstr "过去 {1} 天中平均 <b>{0}</b>"

#: static/js/impala/stats/overview.js:19 static/js/zamboni/stats-all.js:16557 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "No data available."
msgstr "没有可用数据。"

#: static/js/impala/stats/table.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:17297 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: static/js/impala/stats/topchart.js:96 static/js/zamboni/stats-all.js:16688 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:180 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:24 static/js/zamboni/devhub-all.js:2258 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
#: static/js/zamboni/devhub.js:1311 static/js/zamboni/editors-all.js:15617 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:319
msgid "Select an application first"
msgstr "首先选择一个应用程序"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:207 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:51
msgid "Set {0} add-on to a max version of {1} and email the author."
msgid_plural "Set {0} add-ons to a max version of {1} and email the authors."
msgstr[0] "将 {0} 个附加组件的最大版本号设置为 {1} 并用电子邮件通知作者。"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:210 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:54
msgid "Email author of {2} add-on which failed validation."
msgid_plural "Email authors of {2} add-ons which failed validation."
msgstr[0] "邮件通知 {2} 个未通过验证的附加组件作者。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:549 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors and {0} message."
msgid_plural "Your add-on passed validation with no errors and {0} messages."
msgstr[0] ""

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:554 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors or warnings."
msgstr ""

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1113 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:170
msgid "Your browser does not support the video tag"
msgstr "您的浏览器不支持此视频标签"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1368 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:427
msgid "Changes Saved"
msgstr "更改已保存"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1384 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:443
msgid "Enter a new author's email address"
msgstr "输入新作者的电子邮件地址"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1531 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:590
msgid "There was an error uploading your file."
msgstr "上传您的文件时发生错误。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1676 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:735
msgid "{files} file"
msgid_plural "{files} files"
msgstr[0] "{files} 个文件"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1679 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:738
msgid "{reviews} user review"
msgid_plural "{reviews} user reviews"
msgstr[0] "{reviews} 条用户评论"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1799 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:850
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1803 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:854
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2159 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1212
msgid "Image changes being processed"
msgstr "正在处理图像更改"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2286 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1339
msgid "Starting tests..."
msgstr "开始测试..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2293 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1346
msgid "Waiting for test results..."
msgstr "正在等待测试结果..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2295 static/js/zamboni/devhub-all.js:2300 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1348 static/js/zamboni/devhub.js:1353
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2335 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1388
msgid "Must be a valid e-mail address."
msgstr "必须是一个有效的电子邮件地址。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2480 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:71
msgid "All tests passed successfully."
msgstr "成功通过全部测试。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2483 static/js/zamboni/devhub-all.js:2776 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:74 static/js/zamboni/validator.js:370
msgid "These tests were not run."
msgstr "这些测试没有运行。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2529 static/js/zamboni/devhub-all.js:2542 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:120 static/js/zamboni/validator.js:133
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2603 static/js/zamboni/devhub-all.js:2858 static/js/zamboni/devhub-all.js:2877 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:204
#: static/js/zamboni/validator.js:452 static/js/zamboni/validator.js:471
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2604 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:205
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2691 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:293
msgid "Compatibility Tests"
msgstr "兼容性测试"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2740 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "App failed validation."
msgstr ""

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2742 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "App passed validation."
msgstr ""

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2746 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:341
msgid "Add-on failed validation."
msgstr "附加组件验证失败。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2748 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:343
msgid "Add-on passed validation."
msgstr "附加组件通过验证。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2779 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:373
msgid "{0} error"
msgid_plural "{0} errors"
msgstr[0] "{0} 个错误"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2781 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:375
msgid "{0} warning"
msgid_plural "{0} warnings"
msgstr[0] "{0} 个警告"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2783 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:377
msgid "{0} notice"
msgid_plural "{0} notices"
msgstr[0] "{0} 个提醒"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2860 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:454
msgid "Validation task could not complete or completed with errors"
msgstr "验证任务无法完成或完成时发生错误"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2878 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:472
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#. L10n: {0} is a filename, such as `addon.zip`.
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2924 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "Download {0}"
msgstr ""

#: static/js/zamboni/devhub_search.js:8
msgid "No results found."
msgstr "找不到结果。"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12783 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:217
msgid "Sorry, we couldn't find any recommendations for you.<br>Please visit the <a href=\"{0}\">add-ons site</a> to find an add-on that's right for you."
msgstr "抱歉，我们无法为您推荐内容。<br>请访问<a href=\"{0}\">附加组件网站</a>寻找适合您的附加组件。"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12813 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:247
msgid "Finding recommendations&hellip;"
msgstr "正在查找推荐内容&hellip;"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12815 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:249
msgid "Updating recommendations&hellip;"
msgstr "正在更新推荐内容&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15443 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:145
msgid "{name} was viewing this page first."
msgstr "{name} 第一个查看了这个页面。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15493 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:195
msgid "Receipt checked by app."
msgstr "交易收据已经应用核实。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15495 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:197
msgid "Receipt was not checked by app."
msgstr "交易收据未经应用核实。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15566 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:268
msgid "{name} was viewing this add-on first."
msgstr "{name} 第一个查看了这个附加组件。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15577 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:279
msgid "Loading&hellip;"
msgstr "正在加载&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15582 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:284
msgid "Version Notes"
msgstr "版本说明"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15587 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:289
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "给审核员的备注"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15592 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:294
msgid "No version notes found"
msgstr "没有找到版本说明"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15652 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:354
msgid "Average Reviews"
msgstr "平均评价"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15708 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:410
msgid "Number of Reviews"
msgstr "评论数"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15767 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:469
msgid "Error loading translation"
msgstr "载入翻译出错"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16161 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:176
msgid "Requested Info"
msgstr "请求的信息"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16162 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:177
msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16163 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:178
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16164 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:179
msgid "Rejected"
msgstr "已被退回"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16165 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:180
msgid "Approved"
msgstr "已同意"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11258 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:75
msgid "Not Updated for {0} {1}"
msgstr "未为 {0} {1} 更新"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11259 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:76
msgid "Requires Newer Version of {0}"
msgstr "需要较新版本的 {0}"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11260 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:77
msgid "Unreviewed"
msgstr "尚未审核"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11261 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:78
msgid "Experimental <span>(Learn More)</span>"
msgstr "实验性<span>（详细了解）</span>"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11262 static/js/zamboni/mobile-all.js:11263 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:79 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:80
msgid "Not Available for {0}"
msgstr "无法用于 {0}"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11264 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:81
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11265 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:82
msgid "Themes Require Newer Version of {0}"
msgstr "主题需要 {0} 以上版本"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11266 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:83
msgid "Themes Require {0}"
msgstr "主题需要 {0}"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11311 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:128
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11319 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "Purchasing..."
msgstr ""

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11348 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:148
msgid "This add-on has been preliminarily reviewed by Mozilla."
msgstr "此附加组件已通过 Mozilla 的初步审核。"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11482 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:275
msgid "Keep it"
msgstr "保留它"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12157 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:344
msgid "You're trying it on!"
msgstr "正在尝试！"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12169 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:356
msgid "Added to Firefox"
msgstr "添加到 Firefox"
